< 轉貼 > 香港人是被漢化的南越民族 (係百越族非漢族)

正本清源：香港人是被漢化的南越民族

共產黨和港賊都說，香港自古以是中國不可分割的領土。

這個「古」只能古到前111年，西漢君主漢武帝亡南越國的那一天為止；再往前的更古，是他們古之禁區，因為這一天之前香港是獨立的南越國不可分割的領土。所以，共產黨和港賊說的古，不是真古，是假古。

香港南越民族後人切莫忘記南越被亡國滅族的歷史恥辱。

從歷史看，百越可能起源於大約三、四萬年前發源於廣東一帶，而後慢慢擴散開來。在半信史時代的夏朝，香港(包括廣東)人是眾多用「戉」這種工具的百越的族群之一。有史可稽的香港(包括廣東、廣西、海南)之古是史前約203年至前111年南越國(南粵國、趙朝)。

大約三、四萬年前，百越民族發源於廣東一帶,而後慢慢擴散開來，包括現令之越南國。廣東是南越之祖，今天的越南國是廣東南越之分枝。所以，網上看到漢民族迷質問：「終日把百越，南越掛於口邊班友；何解唔去越南認祖歸宗！」盲蠢得令人啞然失笑。

請香港人切記這一歷史：南越國（西元前203年至西元前111年），傳五世，曆93年。前112年，西漢君主漢武帝出兵10萬發動對南越國的戰爭，並在前111年滅亡南越國，收南越人為己民，於是廣東的百越民族(今天香港人是其組成部分)被北面的胡漢族漢化；成為漢奴。被漢化的香港百越民族已經失盡南越民族意識，還以自己是漢族之一分子而驕傲。

所謂胡漢，指北方被異族夷胡化的漢人，尤其是後被蒙滿胡化的漢民族；南越漢化就是南方廣東包括香港等地的南越民族被北面胡漢民族同化、奴化。

『基因研究已確認廣東人是百越民族的後代。他們先被漢人武力征服，然後漢化，再認敵人為祖，自認漢人。也就是百越人亡國又亡族，被異族殖民統治兩千年而不自知。即使體質、面貌的差異清楚可見（華北人仍有82%漢代漢人血統，且胡漢本同源）。北方胡漢人對中國南方人百越民族的「漢民化」（漢奴化）則是史上滅族最成功的典範。』(《福建、廣東、客家人都是漢化的百越族》)

根據分子人類學的Y染色體DNA能對民族系統進行精細的分析，百越系統被發現與中國的其他系統差異很大，而與南島語系民族（馬來系統，特別是台灣南島語言）群體相當接近。

南越人漢化的實質是被奴化，是由越人變漢奴。所以，廣東南越民族被漢化成為漢人是民族恥辱。或許，今天的港獨，主觀上並不認知，但在客觀上，實質上是洗恥消辱。從這個歷史角度看，港獨是爭取回歸歷史上曾經存在的主人地位，反港獨是堅持做穩北面胡漢民族的奴隸；所以，反港獨者迴避、拒絕歷史；特別是前111年之前的古代史。

被漢化保漢化的香港南越民族

這裡的歷史很詭譎。在香港南越民族被漢化後，北面的漢民族卻被蒙滿胡化成為胡漢；而作為被漢化的兩廣和香港人反而保存完整的漢文化；尤其是在共產黨以俄化華、以共產主義取代中華文化期間，在民主的英殖民區隔下，香港(主要是台灣)成了漢文化堡壘，於是香港人相對於被胡化的北面胡漢人，成了漢之正宗，為漢文化而驕傲。這段歷史很詭譎：在原主人被異族奴化、變種變族，被原主人奴化的奴隸繼承了主人文化，反奴為主，成為漢的主人。

詭異並沒有停止，香港南越民族被漢化成為漢民族，進而成為漢民族堡壘，但是，這一來必然忘了自己祖宗是南越民族，變成了忘祖叛宗認賊作父！

今天香港人無知又厚顏高呼：香港自古以來就是中國不可分割的領土。是做穩奴隸後永續漢武帝亡我百越國霸業；美化侵略者、合理化侵略者。

香港人陷入如此不可解的身份認同的矛盾中，加上現實政治壓力和利益誘惑 只能忘記歷史，切斷原南越老根，再長漢族新根。但是，歷史忘不了、否認不了，怎麼辦？

現在的港獨之路，或許是解決這一身份認同好辦法。

今次仲唔名正言順民族自決?

要等中華帝國解體

香港人係人唔係猩猩，點解港獨要咁樣踩低自己

這裡的歷史很詭譎。在香港南越民族被漢化後，北面的漢民族卻被蒙滿胡化成為胡漢；而作為被漢化的兩廣和香港人反而保存完整的漢文化。

自魏晉南北朝開始
胡人入主中原
中原人被殺7788及被胡化

呢句說話我就好保留

所謂「南越民族被漢化」, 至少到唐時, 都未達到明顯既所謂「漢化」, 越漢仍然係分得好清楚

一直講「南越民族被漢化」, 就忽略左漢族都同時被越化

今時今日, 偽漢都過端午節扒龍舟, 就係「漢被越化」

現今人人「斷髮」, 都係越化 (斷髮紋身)

咩叫漢化？咩叫漢文化？
中原自漢就被胡化
胡床 胡椅 ----> 以前係蓆地而坐
所以漢化只係個政治名詞

所以越南妹好啱高登連登口味

因為大家近親

[本土史雜談]珠三角流域地貌史與嶺南經濟

百越錯左一樣野, 就係全面用漢字

用部份, 或用但唔同meaning, 都會好少少

不如踢走香港啦